[大專生] 就完約 求4G plan sales入

cmhk完約 求4g plan 限速無限 or 無限速
1010/csl/hkbn/smartone/3/sunmobile
sales請報價 thanks

去左另一間簽定左約，下個月生效
我想問舊個間夠期係咪會自動cut?
定係要翻去電訊商到同佢講唔續約
因為原先個間都用左8年左右
唔知宜家係咩玩法

唔想挨貴plan，介紹個好sales比你